WHY ARE YOU GAY?

張全蛋

What's that?

gay means happy
Peter smiles gaily = he is very gay

You are gay

DOESN'T THAT MAKE YOU GAY?

Google

So who is gay?

one of the gae right activist

I am not gay today
But you look very gay

Should I call you mista?

pepe julian onziema

do you perform the natural obligation?

I'm not sexually active

By choice